有冇人覺得上連登好冇益？

以前舊登間唔中都有d高汁學術討論post
各種科學討論post ET post 神秘野post 又有趣又學到野
呢架個d真係評論都廢事

係少左人正經討論

學術台高汁文少左好多

連登初期係高質過而家

一睇個post名已經大約估到入面內容 次次一講女就係雞

要高質要靠大家
有人開都要有人回
一隻手掌拍唔響

咁都拉到埋來講 idog 天下無敵

利申 idog